「突發」有個巴基斯坦人三更半夜無啦啦遊住成棟樓嗌「fifty」

凌晨三點幾無啦啦係到喊住嗌「fifty」，之後講埋啲唔知咩文
唔知佢由幾樓開始嗌 嗌到我依層比佢嘈醒左 個心寒左寒
個痴線佬逐層嗌 落埋地下出埋去仲嗌緊 嗌左差唔多成個鐘終於停 全程就係咁重複「fifty」同一堆應該係佢國家既語言
好撚寒

招鬼用

落去屌柒佢囉 上連登講有閪屎用

費事佢攞把刀插尻我，一睇就知唔正常

報警